神奇女俠究竟幾時拍？

我唔係唔中意套戲
但點解d cg 好似好假咁

我都覺，特別係臨尾，好似唔夠筆直咁

係，係島到都ok架

一去到現實常見既野例如火,雷反而7